8月英超之星回來囉！

上個月臨尾炒到仆街
7月美洲之旅
亞軍廷 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
巴西 -1.5/-2 ✅🏃🏻‍♂️
福岡黃蜂 0/+0.5 ✅✅
Fc 岐阜 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
FC 東京 0/+0.5 ❌❌
赫根 -1/-1.5 ✅✅
奧斯特辛斯 0/+0.5 ✅✅
突尼西亞 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
莫斯科火車頭 -1 ❌
哈馬比 客勝 ✅
赫爾辛基 -0.5/-1 ❌❌
利雲斯頓 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
曼城 -0.5/-1 ✅✅
塞內加爾 NG 第二球 ❌
北海道札幌 -0.5/-1 ✅✅
廣島三箭 -0.5/-1 ❌❌
鹿島鹿角 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
曼聯 FG ✅
莫斯科斯巴達 0 🏃🏻‍♂️
費城聯 -0.5/-1 ✅✅
岡山綠雉 0 ✅
巴塞隆拿 0/-0.5 ❌❌
曼聯 0 ✅
曼聯半客 ✅
烏拉爾 0/+0.5 ❌❌
漢諾威 +0.5/+1 ❌🏃🏻‍♂️
岡山綠雉 0/+0.5 ✅✅
福岡黃蜂 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
莫斯科火車頭 0/+0.5 ❌❌
拿玻里 0/+0.5 ✅✅
Ac米蘭 0/+0.5 ❌❌
高路高路 -0.5/-1 ❌❌
水原藍翼 0/+0.5 ✅✅
賤種蝗 0/-0.5 ❌❌
河床 0 🏃🏻‍♂️
京都不死鳥 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
Fc 江原 0/-0.5 ✅✅
里昂 0/+0.5 ❌❌
巴迪 +0.5/+1 ❌❌

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅

重申多次唔會咩賣料 純粹個人記錄 大家可以參考下

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅

希望8月英超開番會好番d

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5
利物浦 大 3.5

英超之星 馬會震驚

歡迎大家join個爐支持下

勁到

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5 ✅✅
利物浦 大 3.5 ✅

多謝支持

Lm

點睇曼城個場

出左陣容再諗

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5 ✅✅
利物浦 大 3.5 ✅
Fc東京 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️

岩岩唔記得買鏝

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5 ✅✅
利物浦 大 3.5 ✅
Fc東京 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
愛華頓 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
般尼茅夫 -0.5/-1 ❌❌
熱刺 -1/-1.5 ✅✅

今晚狀態唔係好好 聽日會再努力

lm

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5 ✅✅
利物浦 大 3.5 ✅
Fc東京 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
愛華頓 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
般尼茅夫 -0.5/-1 ❌❌
熱刺 -1/-1.5 ✅✅
曼聯 0/-0.5 ✅✅

光復香港，時代革命

凡與本青爐意念不相同者，請自行離開

補番條link比你 入面有多個群係比大家一齊吹水傾波經傾乜都得

8月英超回歸之路
熱刺 0/+0.5 🏃🏻‍♂️✅
曼聯 -0.5/-1 ❌❌
多蒙特 +0.5/+1 ✅✅
京都不死鳥 -0.5/-1 ✅✅
貝爾格萊德紅星 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
利物浦 -2/-2.5 ✅✅
利物浦 大 3.5 ✅
Fc東京 -0.5/-1 ✅🏃🏻‍♂️
愛華頓 0/-0.5 🏃🏻‍♂️❌
般尼茅夫 -0.5/-1 ❌❌
熱刺 -1/-1.5 ✅✅
曼聯 0/-0.5 ✅✅
車路士 +0.5/+1 ✅✅